[慎入]想問下哩隻係唔係蚤?

近排好痕，好似有蚤咬，但哩隻又唔似木蚤同跳蚤

我睇唔似，我屋企d蝨唔係依個款

Lm

唔係

應該係「卜泥」又叫書蝨
好鐘意係天花牆角主要食霉菌,唔咬人
用吸塵機吸牆角, 關窗開抽濕機, 抽幾日
數量會減少左, 幾難斷尾
吸塵機最好吸完即清,因吸既都係霉菌/塵(點解自己諗)
生活環境似「衣魚」不過衣魚大隻易發覺同易對付
清下d 舊書,舊報紙,舊信

一擺得耐就有 好煩
點先可以杜絕